【放學ICU】所有中學生同我入嚟！你哋嘅戰場響學校！

廢話少講
聽日開始，唔做齊呢幾樣嘢唔好放學！

1. 起哂所有警察仔女出嚟
要有齊姓名、花名、班別、學號、坐邊個位、locker號碼、大頭相、全身相、男女朋友資料、前度、暗戀對象
全部公開

2. 製造大海量文宣
將畀警察襲擊受害者嘅相，貼響學校每一個角落
仲要貼埋校門外大門口對出，校工唔可以清走嘅位置
將警察血淋淋嘅功積同警察子女嘅相，梅花間竹咁貼

畀人撕走，第二日再貼過

3. 準備氦氣氣球
將貼咗警察子女嘅大頭相嘅假人
飄上去禮堂天花

4. 偷錄藍絲老師言論
有校長、訓導、老師恐嚇你哋唔可以針對警察子女
記得分享到各大社交平台

5. 有警察子女缺席
用假人放響佢個位影相
再放上網同各路英雄分享成果

6. 有人欺凌其他同學
記住勸阻其他同學影相拍片

7. 如果有警員代替子女出頭
記得拍片
我諗好多媒體都好好奇
休班警係咪有特權要求學校特別照顧

小弟先代表連登巴絲仝人
等候你哋嘅佳音

光復香港
不撤 · 不散

秒推

嗱，我就不嬲覺得唔應該用暴力嘅
所以如果有人頂唔順欺凌，出手打人
記得要同阿媽再同學校講
臭坑出臭草
唔靠學校把口同番啲問題兒童嘅父母反映點得呢

仲有記得善用你哋埋黑板
學生會壁布板
Canteen 枱頭
以致任何一吋可以做文宣嘅地方
你哋最清楚校內咩位有CCTV
記住小心行事

日本高中啲欺凌手法層出不窮
千祈唔好學喎

連儂牆說故事
以前小明個老豆做警畜 然後全家有報應生晒癌
1至6樓都貼滿小故事 俾啲壓力俾狗仔

有冇啲可以分享吓
好懷愐中學校園愛恨分明嘅歲月

你班人，搞人仔女做乜嘢

你好驚咩警犬?

咁啲狗搞人地仔女又做乜野

講黎聽下，唔好學

千其唔好係人爆石個陣倒水落佢到

中共咁想中港融合
而家咪合畀你睇囉
禍及家人呢招
係響中共關愛劉霞嘅處理手法上學嘅

真係唔好咁做
tui bao kui

Push

推

👮🏻‍♂️👄🔫💀

⚰️⚰️⚰️⚰️
⚰️👮‍♂️👮‍♀️⚰️
⚰️⚰️⚰️⚰️

Pish

Pish pish pish~

借個位 幫手簽一簽 差少少就得

請簽名並支持！ 我們正在寫信要求國際法院（ICJ）在2019年6月和7月正式調查香港警察過度使用過度武力對抗公民。

自推

再推

你都幾盡

最好唔上堂𠻹啦

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

總結樓主意思：
人民打人民

政權呢？
坐喺冷氣房睇你班蟻民廝殺

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

香港popo 除良安暴

語言暴力>肢體暴力

lunch小息就播黑警暴行嘅片

大大聲朗讀
香港警察誓詞

準備氦氣氣球
將貼咗警察子女嘅大頭相嘅假人
飄上去禮堂天花

I'll take that as a compliment

郭嘉巴

原來高鐵站同戲曲中心都好似蛇

我預計校園暴力可能引發警察離職潮
如果假設成真
咁仲係咪人民對人民？
定係人民打擊保護極權政府嘅走狗？

TUI

推 警察離職潮

㩒釘 撕書
如果同學肚餓記得請佢食雞蛋 放係書包或者筆袋就最好 佢一開就有得食1

係有少少影子
但又唔係抄到足

不過事已至此
唔駛再執著於一棟兩棟建築物
已經係氣數問題

真心唔建議欺凌

細個做班長，成日收功課都會收唔齊，欠交功課嘅同學就要不斷補做。你知啦，學校功課咁多，一日補做十幾樣都咪話唔陰公

agger

其實起埋男女朋友前度同暗戀對象
都好重要架

如果因為老豆職業搞到同條仔條女散咗
番到屋企隨時家暴呀

一早叫你班中學生唔好談戀愛㗎啦

間間學校都總有深藍阿sir/miss
重要好唔知訂咁成日發表維穩言論
黃既就成日驚比人投訴篤灰
撐警就可以日日散播赤納粹思想
公平咩？

做得阿sir/miss
梗係會多多少少希望自我感覺良好
所以介紹日常校園生活既應對藍sir/miss小招
從校園小處開始革命

第一大原則：
唔好問任何阿sir/miss咩立場同點睇popo
應該同佢傾下風花雪月閒計
睇下佢平日鐘意用咩字
如果佢好鐘意同你講秩序,規距,攪亂....
幾乎唔使再問
藍過水砲車
但係要留意
有d無感覺既或者黃sir/miss都會話自己反暴力
要小心觀察唔好殺錯

[一般和理非]
[上堂篇]
如果咁唔好彩你有D科係藍教：
上堂個陣有咁乖得咁乖，但係要扮死魚，大多數藍sir/miss最鐘意乖仔
叫你答問題永遠最低最求,唔好答多
永遠唔主動問問題,放學永遠唔同佢講科目之外任何野
撞正有其他人睇佢堂,扮自己唔識,唔記得,又或者想保持形象,既專登望下書,慢慢答,又或者叫藍老師解釋下題目,浪費下佢時間,通常d人睇堂個堂都會有d趕,因為阿sir/miss要show自己能力

[活動篇]
如果佢唔係班主任,班級活動例如旅行party因為太忙，唔到最後一刻都唔請佢
如果佢係班主任,班會成員扮太忙讀書.集體hea搞有班主任落水ge活動
班whatsapp群(如有)藍sir/miss永遠保持已讀不回,由得佢同無感派同藍絲仔女傾飽佢

如果你知藍sir/miss有搞學會,一齊唔join唔做幹事
等佢自己慢慢搵人做

[考試篇]
藍miss/sir要改卷,記得收到卷要驗屍咁驗，逐題逐題驗
一改錯就要即刻公開問，
開放題大家要排隊佢講清楚點改，尤其通識阿, 改卷要中立架! 唔中立要出聲!

[其他]
大時大節好多人鐘意寫敬師卡生日卡感謝卡，識做啦
年尾,學校做教學問卷幫佢公平公正咁打個靚分同留個言(記住唔好爆自己身分)

[總原則]
如果大家想保持正面形象
記住唔好同sir/miss對抗
呢班授課員眼中學生都應該聽教聽話讀好書
你要做既野係令佢教得無癮

[暗黑兵法]
一旦啟用，你預左自己會變無間道，小心
重有，開學之前已經show過自己立場既
千祈唔好咁做，你會令其他手足一齊出事

[上堂篇]
積極咁答問題，埋佢身，放學搵佢傾下計
但唔好表現得太熱情
要做個讀書至上的乖孩子
有機會add佢social media
搵下有無任何材料會變成（上次X僑副校長"曱甴"單野）

其他做法同一般和理非反操作
令藍sir/miss感覺自己重有market
實情你身在曹營心在漢

總之學校入面
權力不對等情況嚴重
有同路人既，記住：
齊上齊落 絕不篤灰

罷課就是力量！！

學校戰線

大愛左膠撚可唔可以返去食屎？

［學生入黎！］推到所有有暴力傾向嘅教蓄仆街

開學喇喂

【冇一個蘑菇】魔警血腥暴力虐殺市民 （831及之前）

仔女就係警官們嘅春袋
記得大大力錫落去

開始嚟料

推，同學仔一齊加油

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

聽到最好玩係強迫接受好意

Pish~~~

有冇兄弟報告軍情